屌你老母陶傑竟然話開槍警係啱

係度話示威者襲擊在先
痴撚線

係個後生仔個手部動作 比個差佬有藉口可以開到槍
總合我認為個後生仔錯兩樣野
唔夠快
比個差佬睇到

拎槍都唔啱啦

本來拎槍出黎先已經係佢錯
明明人地冇拎野你用棍係可以應付

係隻狗自己衝過去拔槍捉撚住白衫 自制危險畫面 再鳩射

佢一轉身就攞槍對住人啦,但白衫手足唔知諗咩行去前面檔槍不成反被捉

唔信

收成期係咁垃圾，拉。

自己聽返光明頂

才子無咁講喎

曲炸？

冇證據冇playback
你話777話火燒藍絲做得好都得架啦

陶傑幫警察 ? 轉死性 ?

陶輝咋下話

唔信
不推文

咁你又唔好斷章取義，聽返琴晚光明頂先啦

聲帶冇，前文後理冇

咪撚屈啦 有冇證據阿

popo 一開始拎鎗已經係差，根本無人有攻擊動機

唔夠膽post埋篇文等人睇下?
直接落總結引人先入為主
拉

殺人式放蛇

係陶傑Facebook 搵唔到喎

問題唔系魔警 幾時開槍，問題係 佢幾時攞支槍出嚟！！冇生命威脅 攞支槍出嚟 做乜撚！！事實 證明 魔警已經失控！！

幾時有講過？no source no talk